有冇人用緊iphone行緊2個whatsapp?

暫時搵到一係其中一個用web版
一係用third party app

有冇人真係用緊？方唔方便？
諗緊兩部機變返一部 唔使帶兩部出街

裝多個business咪得囉...

係咪咁弱智呀⋯⋯

Ios

屌sor做左回帶西
冇留意一排原來出左
thx